一鄉二里共三夫子不懂四書五經六義竟敢教七八九子十分大膽

隊丫！做乜唔隊啊？隊啦嘛！

我左青龍右白虎,老牛在腰間

邊個夠我慘啊

十室九空湊得八兩七錢六分五毫四厘尚且三心二意一等雨流

一．日．冚．包．散

十室九貧 湊得八両七錢六分五毫四厘 尚且三心兩意 一等下流

好工整喎

你竟然搞你阿媽，實在太刺激啦

山下一群鵝

魚肥果熟嫲撚飯

啜聲鼠落河

A and b and c and d and e

落河捉鵝醫肚餓

每次都樂極忘形，實在令人羨慕羨慕

財財呀，二倒寶，三叉仔，飲啦

畫圖裏 龍不吟 處不嘯 小小書童可笑可笑

棋盤內 車無輪 馬無韁 叫聲將軍提防提防

食完返歸鋤老婆

桃花塢裏桃花菴，
桃花菴裏桃花仙。
桃花仙人種桃樹，
又折花枝換酒錢。

十口心思 思君思國思社稷

小小對叫聲
其實係咪有得再工整d

利伸 知係星爺戲 學術討論

八目尚賞 賞花賞月賞秋香

英文版都好好笑

究竟當年係邊個鳩翻譯

我就係唐 伯 虎